尋人啟事

想問一問有無人可以搵得返理大個開咪警，我怕佢睇到廣大民意同自己有幾錯接受唔到事實
定佢返左大陸食海底撈未返，佢有無進步到過左琴晚

忍唔到笑左出聲

認真推

推多幾次搵到人為止